12點，各位夠鐘可以番屋企訓個靚覺

班狗等12點等左好耐，等班狗full gear齋企打鬼啦

推

留住條命，日日同佢玩

啱
玩持久戰